其實講五區革命d人，係咪無預過和理非份？

你地話五區集會，但你地要知道，好多都係一家大細同和理非，佢地大多只會參加有一個固定路線的遊行，因為佢地要確保安全！

我想問五區集會，當日會做d咩，去邊？確保到佢地會肯出黎？

我知連登仔好多都係勇武，但唔好再活係自己世界！
要顧及和理非/有小朋友，只要夠人多，班狗就唔會做到咩！

Push

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

Fight for freedom, stand with Hong Kong 德文，法文，日文，韓文，中文點講？

各有各做，點解一定要2選1？

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

咪同我講咩大圍捕，封鐵，RB
我只係知人多就一定安全！
我就真係想睇班狗對住100萬人射tg，大圍捕！
對家未做野，你地就不斷猜測自損3000

因為人多先make到noise

勇武人數係唔會突然多、所以集中再討論做乜先係良策

五區睇佢每區最多一萬幾千人 和理非實唔出

難啲
你覺得呢頭拆緊站黨鐵要封站
嗰頭一家大細仲可以出站入站去和理非活動？

我都覺，你攪得5區又唔係有咩明確活動做，只會雜亂無章，班和理/有小朋友點會肯出黎

又啱，大家重有時間討論呀

85當日，我係旺角戰線，去過尖沙咀，深水埗，旺角狗署
勇武人數得50人左右

【DNA撚】TO前線：請立即留種!!!

和理非條命咁珍貴
無不反對通知書千其唔好出黎喇

點解你地個個都覺得仲可以有一百萬人出到去

反對左遊行
你覺得和理非一家大細就一定唔出tg清場？
事實就係行親港島一定又係逼你去銅鑼灣，之後中途灣仔圍捕，根本仲危險過五區

可以分開兩邊，港島同五區同時進行

而家無不反對，就算你過海都一樣危險架
利申：支持各有各做，大家自由決定

你帶住個細蚊仔，當五區集會，你唔知會發生咩事，人數又唔多時，你會唔會帶佢出黎？

相反，就算無不反對書，但知道當日得一區遊行，又有一家人數，佢地就會覺得安全同出黎

之前有次又係無不反對，又咪係跟住遊行路線行，途中都大把細路/和理非 (唔記得邊日)

其實 係唔係應該有個意識
無論幾咁和理非
出得黎都應該預左有比人拉既風險

如果真係要cater
一係搵是但一區 申請不反和理非集會？
不過我覺得咁仲危險

我同你講，10.1港島肯定會tg清場